點睇C朗初出道母會大有機會重奪失落多年既葡超？

波圖同賓菲加集體大走樣
依家已經落後士砵亭有一定既分數
睇嚟C朗有機會睇到母會重奪聯賽錦標
大家點睇 歡迎發表你既意見

用眼睇

屌你10場都未到就講咁多想做雷丁

同米蘭一樣 季中應該就會開始收皮

兩個月後再入黎笑

Jorge Jesus = 笑話

比你講完 冇了

屌2-2